# khong-co-ma-giam-gia-tiktok-shop
Nguyên nhân không có mã giảm giá, Voucher TikTok Shop là gì?
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/khong-co-ma-giam-gia-tren-tiktok-shop.html"><strong>Tại sao không có mã giảm giá trên TikTok Shop?</strong></a> Nguyên nhân do đâu? Làm sao để lấy được mã giảm giá cho đơn hàng đầu tiên? Hiện nay TikTok Shop trở nên hot và không kém sự hấp dẫn như các sàn thương mại điện tử Shopee, Lazada,... Không chỉ giải trí, giờ đây nền tảng TikTok Shop dần dần trở nên thu hút người dùng ngày càng nhiều.</p>
<p style="text-align: justify;">Thông thường khách hàng mới sẽ được sử dụng mã giảm giá từ TikTok Shop, mỗi đơn hàng sẽ được giảm khoảng từ 20.000đ - 50.000đ. Nhưng tài khoản của bạn không có mã thì phải làm sao? Cùng tìm hiểu nhanh cùng <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a> nhé!</p>
